是靚果 台灣金煌芒

C伏哂

爆瘡吧

呢排食咁多芒果

唔氣炸芒果?

米咒拉

好熱氣

邊有多

唔好成日都氣炸氣炸好唔好

食咁多毒野 唔爆至奇

熱氣師

岩岩啪咗杯涼茶

幾錢

好痴線

30/2粒
但我覺得麻麻
肉多結實,纖維算多,微甜唔酸
但芒果味好淺,味道都好薄

痴線師

好味

係咪royal級？

Apple watch打手

點解成日都要話我是打手

royal級我訂唔到

好多維他命師

幾幽默

凌空轉身三百六

講就會移？台灣同中共硬碰硬係遲早嘅事，如果真係要移都移其他地方啦！咪攬住你個鬼島ff